原來香港橄欖球D鬼佬都會唱國歌

香港橄欖球隊歸化球員唱國歌 網友：比港足懂事

在2019年英式橄欖球世界杯資格賽上，中國香港對陣肯尼亞賽前发生了有趣的一幕，在奏國歌時，香港隊16個隊員中，有15個歸化運動員齊聲唱著中華人民共和國國歌，引人注目。

綜合媒體1月18日報道，賽前奏響雙方國歌，雖然現場擺放的是中國香港特區的區旗，但是播放的國歌依然是《義勇軍進行曲》。

接下來鏡頭給到了運動員特寫，胸口前寫著香港欖球（Hong Kong Rugby），隨后出現的第一面孔是金发碧眼的球員，只見他高聲唱著中國國歌，鏡頭從頭掃到尾，一共16名隊員，15人都是香港非華裔運動員。

隊員們演唱完國歌之后，主教練為他們鼓掌。

對此，網友們紛紛表示，“比那些香港足球隊要懂事得多了”，“哈哈，唱得挺好的還”，“天呐，香港真是國際化”，“唱的好認真，一群可愛的球員”，“這些歸化球員反倒比某些土生土長的香港中國人有國家榮譽感”，“雖然尊重國歌，但真的想笑，哈哈哈”。

好諷刺
鬼佬咁愛港，班港獨狗係到搞搞震

垃圾支那狗

隊員們演唱完國歌之后，主教練為他們鼓掌。

仲拎住外國護照添，咁愛國好難得

人哋當係香港國歌咁唱
好過啲外藉華人 自己國歌係點都唔識

當連登仔最崇拜嘅鬼佬做支那野連登仔就選擇性睇唔到

連登仔：屌 辯護唔到 扮睇唔到算

好多5毛

無左啦，代表香港隊要放棄原有國籍

每個人被逼著發出最後的嚎聲

連登仔? 係咪包埋你自己呀?

打下飛機屌下大陸人屌下港豬又一day 諗咁多做乜

場波打完好耐依家先講
最後香港贏42:17

打rugby國際賽唔使放棄原有國籍
只需要住滿三年。（奧運亞運除外，因為奧委會亞委會有限制）
不過2020年會改為五年

代表緊中國香港
唱中國國歌有咩問題